巴斯杜斯帽子戲法！士砵亭3:0輕取阿仙奴，兵工廠連勝終結

巴斯杜巴我就識 邊撚個巴斯杜斯

又燈 我廠要11連勝了

Dost

推乜

掛住dost

蓋

Dost 都唔識 好打極有限

rubbish

傷左吖